點睇大學生做aco?

😭利申今年grad

想做住aco騎牛搵馬，內部考政府其他位
唔知有冇aco比下意見

資源錯配

點睇有啲大學生連interview都failed

你諗下有二萬幾人都想做你個位就得了

三大係大
八大係大
鯨大係大
無人識既大都係大

係真唔係？
佢要求中學畢業咋wor

對fg黎講 人工比好多私人工好